最新民調：台獨若引發戰爭 67%台灣人願為台灣而戰

台灣民主基金會今召開記者會公布「2018台灣民主價值與治理」民調，結果顯示，中國大陸為了統一對台使用武力，願不願意為保衛台灣而戰？有67.7%表示願意、24.9%表示不願意；

追問大多數台灣人願不願意為保衛台灣而戰，53.1%認為願意、32.3%認為不願意。

個會搬龍門問2次都超過一半比肯定答案

保護港豬,廢老,高官,有錢佬? 不了

到時會見到

最新民調：港獨若引發戰爭 僅7%香港人願為香港而戰

港豬

想郁香港咪拎埋本護照走人
驚閪